原來你有男朋友。。。。

老撚奉要同你報告？你邊撚個？使唔使寫埋report？

抵撚柒死

做第三者囉，你情我願㗎啫

你女神每日都俾我抽插緊